有無巴絲打係北京？

一齊去食烤鴨，我一個人

有都呼吸困難死Q左啦

Btw 天滅中共

呢幾日好dd, 個天灰藍色